# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-19 16:04+CST\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: ENCODING\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: installer/core/boot_device_page.py:38
msgid "Boot Device"
msgstr "启动设备"

#: installer/core/boot_device_page.py:59
msgid "Please select the disk to use for booting %s"
msgstr "请选择用于引导 %s 的磁盘"

#: installer/core/boot_device_page.py:69
#: installer/core/installation_device_page.py:70
msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

#: installer/core/boot_device_page.py:69
#: installer/core/installation_device_page.py:70
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: installer/core/boot_device_page.py:69
#: installer/core/installation_device_page.py:70
msgid "Size"
msgstr "容量"

#: installer/core/boot_device_page.py:70
#: installer/core/installation_device_page.py:73
msgid "(No device)"
msgstr "(No device)"

#: installer/core/boot_device_page.py:74
msgid "No Valid Boot Devices Detected"
msgstr "未发现可用的引导设备"

#: installer/core/boot_device_page.py:77
#: installer/core/installation_device_page.py:80
#: installer/core/keyboard_page.py:57 installer/core/password_page.py:56
#: installer/core/storage_vol_page.py:78 installer/core/upgrade_page.py:71
#: installer/core/welcome_page.py:61
msgid "Quit"
msgstr "退出  "

#: installer/core/boot_device_page.py:78
#: installer/core/installation_device_page.py:81
#: installer/core/keyboard_page.py:58 installer/core/password_page.py:57
#: installer/core/storage_vol_page.py:79 installer/core/upgrade_page.py:72
msgid "Back"
msgstr "返回  "

#: installer/core/boot_device_page.py:79
#: installer/core/installation_device_page.py:82
#: installer/core/keyboard_page.py:59
msgid "Continue"
msgstr "继续  "

#: installer/core/boot_device_page.py:180
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: installer/core/boot_device_page.py:181
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: installer/core/boot_device_page.py:182
msgid "Bus Type"
msgstr "总线类型"

#: installer/core/boot_device_page.py:183
msgid "Serial"
msgstr "串行"

#: installer/core/boot_device_page.py:184
msgid "Size (GB)"
msgstr "容量(GB)"

#: installer/core/boot_device_page.py:185
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: installer/core/boot_device_page.py:189
msgid "Disk Details\n"
msgstr "磁盘详细\n"

#: installer/core/boot_device_page.py:204
msgid "Custom Block Device"
msgstr "可用块设备"

#: installer/core/boot_device_page.py:206
msgid "Device path:"
msgstr "设备路径："

#: installer/core/boot_device_page.py:211 setup/core/network_page.py:556
#: ui/__init__.py:779 ui/__init__.py:799
msgid "Save"
msgstr "保存  "

#: installer/core/boot_device_page.py:212
msgid "Cancel"
msgstr "取消  "

#: installer/core/installation_device_page.py:39
msgid "Data Device"
msgstr "数据设备"

#: installer/core/installation_device_page.py:60
msgid "Please select the disk(s) to use for installation of %s"
msgstr "请选择磁盘用来安装%s"

#: installer/core/installation_device_page.py:77
msgid "No Valid Install Devices Detected"
msgstr "未发现可用的安装设备"

#: installer/core/keyboard_page.py:35 setup/core/keyboard_page.py:34
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: installer/core/keyboard_page.py:50 setup/core/keyboard_page.py:55
msgid "Keyboard Layout Selection"
msgstr "键盘类型选择"

#: installer/core/keyboard_page.py:51 setup/core/keyboard_page.py:61
msgid "Available Keyboard Layouts"
msgstr "可用键盘类型"

#: installer/core/keyboard_page.py:53
msgid "(Hit Enter to select a layout)"
msgstr "（点击Enter选择键盘类型）"

#: installer/core/password_page.py:33
msgid "Console Password"
msgstr "控制台密码"

#: installer/core/password_page.py:46 installer/core/upgrade_page.py:52
msgid "Require a password for the admin user?"
msgstr "是否设置admin用户密码？"

#: installer/core/password_page.py:48 installer/core/upgrade_page.py:62
#: setup/core/security_page.py:65 setup/core/status_page.py:241
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: installer/core/password_page.py:50 installer/core/upgrade_page.py:64
msgid "Confirm Password:"
msgstr "确认密码："

#: installer/core/password_page.py:58
msgid "Install"
msgstr "安装  "

#: installer/core/progress_page.py:40
msgid "Installation Progress"
msgstr "安装过程"

#: installer/core/progress_page.py:52
msgid "Installing"
msgstr "正在安装    "

#: installer/core/progress_page.py:60
msgid "Reboot"
msgstr "重启  "

#: installer/core/progress_page.py:193
msgid "Writing configuration file"
msgstr "写配置文件"

#: installer/core/progress_page.py:221
msgid "Partitioning and Creating File Systems on '%s'"
msgstr "在'%s'上分区并创建文件系统"

#: installer/core/progress_page.py:238
msgid "Setting Admin Password"
msgstr "设置Admin密码"

#: installer/core/progress_page.py:255
msgid "Installing Image and Bootloader "
msgstr "安装Image和Bootloader"

#: installer/core/progress_page.py:256
msgid "Configuration to '%s'"
msgstr "配置'%s'"

#: installer/core/progress_page.py:258
msgid "Updating Image and Bootloader"
msgstr "更新Image和Bootloader"

#: installer/core/progress_page.py:269
msgid "Setting keyboard layout to '%s'"
msgstr "设置键盘布局为'%s'"

#: installer/core/storage_vol_page.py:32
msgid "Storage Sizes"
msgstr "存储容量"

#: installer/core/storage_vol_page.py:61
msgid "Storage Volumes"
msgstr "存储容量"

#: installer/core/storage_vol_page.py:62
msgid "Please enter the sizes for the "
msgstr "请输入分区容量（MB）"

#: installer/core/storage_vol_page.py:63
msgid "following partitions in MB"
msgstr " "

#: installer/core/storage_vol_page.py:65
msgid "UEFI/Bios:"
msgstr "UEFI/Bios:"

#: installer/core/storage_vol_page.py:67
msgid "Root & RootBackup:"
msgstr "Root & RootBackup:"

#: installer/core/storage_vol_page.py:69
msgid "(2 partitions at 512MB each)"
msgstr "(两个分区各512MB)"

#: installer/core/storage_vol_page.py:71
msgid "Swap:"
msgstr "Swap:"

#: installer/core/storage_vol_page.py:72
msgid "Config:"
msgstr "Config:"

#: installer/core/storage_vol_page.py:73
msgid "Logging:"
msgstr "Logging:"

#: installer/core/storage_vol_page.py:74
msgid "Data:"
msgstr "Data:"

#: installer/core/storage_vol_page.py:80
msgid "Next"
msgstr "下一步   "

#: installer/core/upgrade_page.py:39
msgid "Upgrade Password"
msgstr "更新密码"

#: installer/core/upgrade_page.py:53
msgid "Please enter the current admin "
msgstr "请输入当前admin的密码。如果需要你也可以修改admin的密码。如果不输入的话，将使用原密码。"

#: installer/core/upgrade_page.py:54
msgid "password. You may also change the admin password "
msgstr " "

#: installer/core/upgrade_page.py:55
msgid "if required. If the new password fields are left"
msgstr " "

#: installer/core/upgrade_page.py:56
msgid "blank the password will remain the same."
msgstr " "

#: installer/core/upgrade_page.py:57 setup/core/security_page.py:64
msgid "Password for the admin user"
msgstr "admin用户的密码"

#: installer/core/upgrade_page.py:60
msgid "Current Password:"
msgstr "当前密码："

#: installer/core/upgrade_page.py:73
msgid "Update"
msgstr "更新  "

#: installer/core/welcome_page.py:43
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: installer/core/welcome_page.py:55
msgid "Installation"
msgstr "安装  "

#: installer/core/welcome_page.py:84
msgid "Install (dry)"
msgstr "安装（dry）    "

#: installer/core/welcome_page.py:85
msgid "Upgrade (dry)"
msgstr "更新（dry）    "

#: installer/core/welcome_page.py:86
msgid "Downgrade (dry)"
msgstr "降级（dry）    "

#: installer/core/welcome_page.py:87
msgid "Reinstall (dry)"
msgstr "重装（dry）    "

#: installer/core/welcome_page.py:95
msgid "Major version upgrades are unsupported, "
msgstr "主版本不支持升级，请先删除现有系统"

#: installer/core/welcome_page.py:96
msgid "uninstall existing version first"
msgstr " "

#: installer/core/welcome_page.py:103
msgid "Upgrade %s to %s"
msgstr "更新 %s 到 %s"

#: installer/core/welcome_page.py:106
msgid "Downgrade %s to %s"
msgstr "降级 %s 到 %s"

#: installer/core/welcome_page.py:109
msgid "Reinstall %s"
msgstr "重装 %s"

#: installer/core/welcome_page.py:114
msgid "Invalid installation, please reboot from "
msgstr "无效的安装，请重启并重新安装"

#: installer/core/welcome_page.py:115
msgid "media and choose Reinstall"
msgstr " "

#: installer/core/welcome_page.py:117
msgid "Install Hypervisor %s"
msgstr "安装Hypervisor %s"

#: installer/core/welcome_page.py:121
msgid "Info: %s"
msgstr "信息: %s"

#: installer/core/welcome_page.py:125
msgid "Info: Machine is booted in EFI mode"
msgstr "信息: 服务器使用EFI模式引导"

#: installer/core/welcome_page.py:127
msgid "Info: DRY MODE"
msgstr "信息: DRY MODE"

#: setup/core/diagnostics_page.py:33
msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断"

#: setup/core/diagnostics_page.py:51
msgid "Diagnostic Utilities"
msgstr "诊断工具"

#: setup/core/diagnostics_page.py:52
msgid "Select one of the tools below."
msgstr "请选择如下工具之一"

#: setup/core/diagnostics_page.py:54
msgid "Available diagnostics"
msgstr "可用诊断"

#: setup/core/diagnostics_page.py:79
msgid "Command Output"
msgstr "命令输出"

#: setup/core/kdump_page.py:42
msgid "Kdump"
msgstr "Kdump"

#: setup/core/kdump_page.py:89
msgid "Configure Kdump"
msgstr "配置Kdump"

#: setup/core/kdump_page.py:93
msgid "network.notice"
msgstr "network.notice"

#: setup/core/kdump_page.py:94 setup/core/logging_page.py:78
msgid "Networking is not configured, "
msgstr "网络未配置，"

#: setup/core/kdump_page.py:95
msgid "please configure it before NFS "
msgstr "请在配置NFS和基于SSH的Kdump前配置网络"

#: setup/core/kdump_page.py:96
msgid "or SSH-based kdump"
msgstr " "

#: setup/core/kdump_page.py:98 setup/core/kdump_page.py:102
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: setup/core/kdump_page.py:104
msgid "NFS Location "
msgstr "NFS位置"

#: setup/core/kdump_page.py:105
msgid "(example.com:/var/crash):"
msgstr "(example.com:/var/crash):"

#: setup/core/kdump_page.py:108
msgid "SSH Location "
msgstr "SSH 位置"

#: setup/core/kdump_page.py:109
msgid "(root@example.com):"
msgstr "(root@example.com):"

#: setup/core/kdump_page.py:147
msgid "Updating kdump related configuration"
msgstr "更新kdump相关配置"

#: setup/core/kdump_page.py:172
msgid "An error occurred"
msgstr "发生一个错误"

#: setup/core/keyboard_page.py:56
msgid "Choose the Keyboard Layout you would "
msgstr "请选择系统的键盘布局"

#: setup/core/keyboard_page.py:57 setup/core/performance_page.py:55
msgid "like to apply to this system."
msgstr " "

#: setup/core/keyboard_page.py:59
msgid "Current Active "
msgstr "当前设置键盘布局："

#: setup/core/keyboard_page.py:60
msgid "Keyboard Layout:  "
msgstr " "

#: setup/core/keyboard_page.py:84
msgid "Updating keyboard related configuration"
msgstr "更新键盘相关配置"

#: setup/core/logging_page.py:34 setup/core/logging_page.py:68
msgid "Logging"
msgstr "日志"

#: setup/core/logging_page.py:69
msgid "Logrotate Max Log "
msgstr "循环日志最大"

#: setup/core/logging_page.py:70
msgid "Size (KB):"
msgstr "容量（KB）"

#: setup/core/logging_page.py:79
msgid "please configure it before rsyslog "
msgstr "请在配置rsyslog、netconsole前配置"

#: setup/core/logging_page.py:80
msgid "and/or netconsole"
msgstr " "

#: setup/core/logging_page.py:83
msgid "RSyslog is an enhanced multi-"
msgstr "RSyslog是加强的多线程syslogd"

#: setup/core/logging_page.py:84
msgid "threaded syslogd"
msgstr " "

#: setup/core/logging_page.py:85 setup/core/logging_page.py:93
#: setup/core/monitoring_page.py:58
msgid "Server Address:"
msgstr "服务器地址："

#: setup/core/logging_page.py:87 setup/core/logging_page.py:95
#: setup/core/monitoring_page.py:59
msgid "Server Port:"
msgstr "服务器端口："

#: setup/core/logging_page.py:91
msgid "Netconsole service allows a remote sys"
msgstr "Netconsole服务提供了记录printk()信息的远端syslog服务"

#: setup/core/logging_page.py:92
msgid "log daemon to record printk() messages"
msgstr " "

#: setup/core/logging_page.py:115
msgid "Updating logging related configuration"
msgstr "更新日志相关配置"

#: setup/core/monitoring_page.py:34
msgid "Monitoring"
msgstr "监视"

#: setup/core/monitoring_page.py:53
msgid "Monitoring Configuration"
msgstr "监视相关配置"

#: setup/core/monitoring_page.py:54
msgid "Collectd gathers statistics "
msgstr "Collectd用于收集系统信息从而发现性能瓶颈并预测未来系统负荷"

#: setup/core/monitoring_page.py:55
msgid "about the system and can be used to find "
msgstr " "

#: setup/core/monitoring_page.py:56
msgid "performance bottlenecks and predict future "
msgstr " "

#: setup/core/monitoring_page.py:57
msgid "system load."
msgstr " "

#: setup/core/monitoring_page.py:79
msgid "Updating monitoring configuration"
msgstr "更新监控配置"

#: setup/core/network_page.py:93
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: setup/core/network_page.py:164
msgid "Remove %s (%s)"
msgstr "删除%s (%s)"

#: setup/core/network_page.py:165 setup/core/network_page.py:571
msgid "Create Bond"
msgstr "创建Bond  "

#: setup/core/network_page.py:167
msgid "System Identification"
msgstr "系统识别"

#: setup/core/network_page.py:168
msgid "Hostname:"
msgstr "主机名："

#: setup/core/network_page.py:170
msgid "DNS Server 1:"
msgstr "DNS服务1："

#: setup/core/network_page.py:171
msgid "DNS Server 2:"
msgstr "DNS服务2："

#: setup/core/network_page.py:173
msgid "NTP Server 1:"
msgstr "NTP服务1："

#: setup/core/network_page.py:174
msgid "NTP Server 2:"
msgstr "NTP服务2："

#: setup/core/network_page.py:179 setup/core/ping.py:74
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#: setup/core/network_page.py:250
msgid "Network Interface Configuration"
msgstr "网络接口配置"

#: setup/core/network_page.py:486
msgid "Driver: "
msgstr "驱动："

#: setup/core/network_page.py:487
msgid "Vendor: "
msgstr "厂商："

#: setup/core/network_page.py:499
msgid "IPv4 Settings"
msgstr "IPv4 设置"

#: setup/core/network_page.py:502 setup/core/network_page.py:522
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: setup/core/network_page.py:503 setup/core/network_page.py:524
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: setup/core/network_page.py:504 setup/core/network_page.py:525
msgid "Static"
msgstr "静态"

#: setup/core/network_page.py:509 setup/core/network_page.py:530
msgid "IP Address: "
msgstr "IP地址："

#: setup/core/network_page.py:511
msgid "  Netmask: "
msgstr "  子网掩码："

#: setup/core/network_page.py:514 setup/core/network_page.py:535
msgid "Gateway: "
msgstr "网关："

#: setup/core/network_page.py:519
msgid "IPv6 Settings"
msgstr "IPv6 设置"

#: setup/core/network_page.py:523
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: setup/core/network_page.py:532
msgid "  Prefix Length: "
msgstr "  前缀长度："

#: setup/core/network_page.py:542
msgid "VLAN ID: "
msgstr "VLAN ID"

#: setup/core/network_page.py:548
msgid "Use Bridge: "
msgstr "使用桥："

#: setup/core/network_page.py:551
msgid "Flash Lights to Identify"
msgstr "闪灯确认    "

#: setup/core/network_page.py:557 ui/__init__.py:817 ui/__init__.py:827
#: ui/__init__.py:842 ui/__init__.py:859
msgid "Close"
msgstr "关闭  "

#: setup/core/network_page.py:566 setup/core/plugins_page.py:56
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: setup/core/network_page.py:568
msgid "Options:"
msgstr "选项："

#: setup/core/performance_page.py:34
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: setup/core/performance_page.py:53
msgid "tuned Configuration"
msgstr "调优配置"

#: setup/core/performance_page.py:54
msgid "Choose the tuned profile you would "
msgstr "选择要使用的调优文件"

#: setup/core/performance_page.py:57
msgid "Current Active Profile:  "
msgstr "当前使用的文件："

#: setup/core/performance_page.py:58
msgid "Available tuned Profiles"
msgstr "可用调优文件"

#: setup/core/ping.py:35
msgid "Networking/Ping"
msgstr "网络/Ping"

#: setup/core/ping.py:70
msgid "Ping a remote host"
msgstr "Ping远端主机"

#: setup/core/ping.py:71
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: setup/core/ping.py:72
msgid "Count:"
msgstr "计数："

#: setup/core/ping.py:76
msgid "Result:"
msgstr "结果："

#: setup/core/plugins_page.py:40 setup/core/plugins_page.py:74
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: setup/core/plugins_page.py:49
msgid "Installed Plugins"
msgstr "安装插件"

#: setup/core/plugins_page.py:51
msgid "Installed plugins:"
msgstr "安装插件："

#: setup/core/plugins_page.py:59
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: setup/core/plugins_page.py:62
msgid "Date installed:"
msgstr "安装日期:"

#: setup/core/plugins_page.py:67
msgid "RPM Diff"
msgstr "RPM Diff"

#: setup/core/plugins_page.py:69
msgid "SRPM Diff"
msgstr "SRPM Diff"

#: setup/core/plugins_page.py:71
msgid "File Diff"
msgstr "File Diff"

#: setup/core/plugins_page.py:76
msgid "There are no plugins currently installed"
msgstr "未安装任何插件"

#: setup/core/remote_storage_page.py:35 setup/core/remote_storage_page.py:55
msgid "Remote Storage"
msgstr "远端存储"

#: setup/core/remote_storage_page.py:56
msgid "iSCSI Initiator Name:"
msgstr "iSCSI启动器名称："

#: setup/core/remote_storage_page.py:59
msgid "NFSv4 Domain (example.redhat.com):"
msgstr "NFSv4 Domain (example.redhat.com):"

#: setup/core/remote_storage_page.py:79
msgid "Updating remote storage configuration"
msgstr "更新远端存储配置"

#: setup/core/security_page.py:34
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: setup/core/security_page.py:59
msgid "Remote Access"
msgstr "远端接入"

#: setup/core/security_page.py:60
msgid "Enable SSH password authentication"
msgstr "启用SSH密码认证"

#: setup/core/security_page.py:61
msgid "Strong Random Number Generator"
msgstr "强随机数生成器"

#: setup/core/security_page.py:62
msgid "Disable AES-NI"
msgstr "停用AES-NI"

#: setup/core/security_page.py:63
msgid "Bytes Used:"
msgstr "使用字节数："

#: setup/core/security_page.py:98
msgid "Updating security configuration"
msgstr "更新安全配置"

#: setup/core/security_page.py:112
msgid "Setting admin password"
msgstr "设置admin密码"

#: setup/core/status_page.py:43
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: setup/core/status_page.py:78
msgid "Networking: "
msgstr "网络："

#: setup/core/status_page.py:82
msgid "Lock"
msgstr "锁定  "

#: setup/core/status_page.py:83
msgid "Log Off"
msgstr "登出  "

#: setup/core/status_page.py:84
msgid "Restart"
msgstr "重启  "

#: setup/core/status_page.py:85
msgid "Power Off"
msgstr "关闭  "

#: setup/core/status_page.py:88
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: setup/core/status_page.py:90
msgid "Status: "
msgstr "状态："

#: setup/core/status_page.py:96
msgid "Logs: "
msgstr "日志："

#: setup/core/status_page.py:100
msgid "Running VMs: "
msgstr "运行的虚拟机："

#: setup/core/status_page.py:103
msgid "Press F8 for support menu"
msgstr "按F8寻求帮助"

#: setup/core/status_page.py:107
msgid "View Host Key"
msgstr "查看Host Key  "

#: setup/core/status_page.py:109
msgid "View CPU Details"
msgstr "查看CPU详细    "

#: setup/core/status_page.py:142
msgid "The provided password was incorrect."
msgstr "所提供的密码不正确"

#: setup/core/status_page.py:152
msgid "Confirm System Restart"
msgstr "确认系统重启"

#: setup/core/status_page.py:154
msgid "\nThis will restart the system,"
msgstr "\n该操作将重启系统，"

#: setup/core/status_page.py:155 setup/core/status_page.py:167
msgid "proceed?"
msgstr "是否确定？"

#: setup/core/status_page.py:126
msgid "There are %s Virtual Machines running."
msgstr "%s个虚拟机正在运行。"

#: setup/core/status_page.py:164
msgid "Confirm System Poweroff"
msgstr "确认关闭系统"

#: setup/core/status_page.py:166
msgid "\nThis will shut down the system,"
msgstr "\n该操作将关闭系统，"

#: setup/core/status_page.py:175
msgid "Host Key"
msgstr "Host Key"

#: setup/core/status_page.py:179
msgid "CPU Details"
msgstr "CPU详细"

#: setup/core/status_page.py:212
msgid "RSA Host Key Fingerprint:"
msgstr "RSA Host Key指纹："

#: setup/core/status_page.py:218
msgid "RSA Host Key:"
msgstr "RSA Host Key:"

#: setup/core/status_page.py:238
msgid "Enter the admin password to unlock"
msgstr "输入admin密码解锁"

#: setup/core/status_page.py:239
msgid "Username: "
msgstr "用户名："

#: setup/core/status_page.py:243
msgid "Unlock"
msgstr "解锁  "

#: setup/core/support_page.py:38
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: setup/core/support_page.py:47
msgid "Support Info"
msgstr "支持信息"

#: setup/core/support_page.py:48
msgid "Select one of the logfiles below."
msgstr "选择下列日志文件之一。"

#: setup/core/support_page.py:50
msgid "Available Logfiles"
msgstr "可用日志文件"

#: setup/core/support_page.py:84
msgid "Logfile"
msgstr "日志文件"

#: ui/__init__.py:780 ui/__init__.py:800
msgid "Reset"
msgstr "重置  "

#: ui/__init__.py:825
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: ui/__init__.py:841
msgid "OK"
msgstr "确定  "

#: ui/__init__.py:851
msgid "Transaction: %s"
msgstr "事务：%s"

#: setup/core/status_page.py:130
msgid "This screen is locked."
msgstr "该屏幕已经被锁定"
